致命復活6

子聰快d死

做乜尻上咗天台

子聰要死了

唔關事
佢唔想見個醫師
因為個醫師認得佢

阿旺同德斌。兩人黑化邊個勁d?

阿旺 智力 85 武力60

德斌智力 80。武力99

仆落街

原來係佢自己on9
以為淫叔叔會推佢

好撚賤 自己無左個仔就要害人無埋個仔

真係跳樓

準備開戰

子聰

黎料

庚文瀚d friend

最佳男主角
子聰

小動作再現

上啦上啦

仁叔叔無救佢

要變身做唐立言啦

死左佢 死左佢

屌 又係依d濕鳩誤會橋段

準備gif

阿旺咁快揭底牌 好輸蝕

喺醫院嗌交

次次都太衝動

Sunlight對腳

係 佢自爆就輸左個勢啦

快撚d消滅德斌阿阿阿

無事

佢而家係唐立言

屌 子聰又唔死

得bun好撚方丈

12000最後會唔會同返Vincent一齊

子聰未死變唔到身

屌 咁都唔死得

咁都要偷睇

阿旺都是輸

用手段搶番黎既野就係咁
厹食屎啦

點都要偷睇下

點解死唔去

會唔會太快呢

淨係整親腳

德bun 99 99

以為黃德做左野

阿旺中伏

文醫師

咁快比左錢佢

德bun

德斌

咦看來已經做左

九成又比德bun威脅/收左錢

有人收買左文真

On撚鳩架 一定要搵到架

咁快比人收買左

呀旺黑化未呀

收買咗啦

呀旺

賭丁係威脅左文真

劇情去得好快
前幾集子聰仲好鍾意德斌，好憎Vincent
而家就調轉晒

唐立言

德斌好勁

阿旺智商唔夠喎 成日俾副底牌人睇

Sunlight

唐立言 999 999

收買左啦

晨麗d褸好特別

你要證據，我搵比你！

唐立言好型

佢信身邊人姐 等睇阿旺黑化

會唔會咁撚快有人出來

番轉頭打

大髀

但之前就好拖，突然係咁cut唔知想點

阿旺真是廢

sunlight屋企有幾多件斗篷衫

死mk抽水

屌好狗

嘩屌，自編自導自演英雄救美

乜都快人一步

啲褸勁靚

Final boss係德賓定阿旺

土共

好仆街

sunlight 對腳真係屌出聲

德斌智力max

綁架都做得出

德bun好狗丫屌

斷左腳都咁勁

有時呢d真係黑心d想條女中伏
等佢後悔信錯人

阿旺學下德斌啦

條撚屌為左屌萬2蚊可以去到幾盡

德斌真係好撚勁

快啲一齊啦

屌你 冇左隻腳仲咁撚串

sunlight 呀 嗚啊

淫到痴撚線

德bun真係閪到仆街

天網恢恢

咪屌過囉

光是那雙腿

屌你個跛腳有冇咁神通廣大

準備召喚泰臣出手

dklm

Sunlight我撚正

仲查乜春丫
晚晚執queenie好過

可以玩成年

阿仁好撚仆街

正到痴線

嘩屌 又咁既正女係身邊 唔撚駛理查唔查到真相啦

究竟佢無斷隻腳 戰鬥力會有幾多

啱

德bun做咩成個神咁無所不能無所不曉咁

Max

max自己渣車走?

好

你信唔信有因果

Max成日有回憶，係咪都做過仆街野

signal wong個樣

心虛啦

我都覺

黃號訊有冇害過佢

sunlight會唔會比人強姦

屌你
郭晉安係咪GAY架
SUNLIGHT送曬上門都唔撚屌

公投
邊個肯用十年換朱晨麗

晨麗除左鍾意阿旺外
點解咁幫佢？

前幾集知道係大仆街個妹後冇追幾日

晚晚咩花式都玩晒 正過12000啦

屌我都覺

比著我食埋quennie 軟飯添呀

跟蹤狂偷窺狂竊聽狂

佢架車咪撞到啊旺個架囉

屌完再查真相

佢都驚左

阿旺

好多人都直接/間接害過阿旺

因為家姐咁對佢
所以想補償

我

話唔定係max屋企間房入面偷聽緊

以為佢只係想自己走，明明可以用架車做武器救旺仔都唔救添

堅？

但佢撞完點走 架車好似停左係度

快啲屌打duck bun

好快終極PK

廿年

Lm大結局前夕 德bun智力突然變0

冇人記得佢角色設定係偵探

旺:始終晨麗你最好

信訊王 應該冇害佢 只係淆底冇即時去幫手所以咁自責

家姐點對佢

30

咪on埋一份啦

德斌好撚陰濕

仲查乜鬼快啲上撚左sunlight啦好嘛

佢本身係僱傭兵

30年日日食蛇wo

佢怪錯左阿旺玩佢個妹 其實係佢個妹死纏爛打

秒速收買文真

目前黎計 德bun 算唔算無撚敵奸角 僱傭兵級武力 先知級智力

起碼sunlight一定可以夾腸先

萬二蚊隻兵

依套個個show腿

之前咪撞完安仔之後
莫鴻華落車囉

可能max係坐第架車閃

有冇晨麗 fashion cap圖

明白

佢有冇ig果啲

進化吧 黑旺

睇到tracy放長頭髮後
已經唔洗再簡～～

Emma
硬c正得多

rebecca_zhu

有zoie做女即刻開咪啦

Emma bb

收檔啦 咁撚黑

散了

d戲

頭先側面emma隻眼好恐怖

何雁詩

Emma都幾好戲 幾條眼淚

調番轉
佢怪錯左阿旺玩佢家姐 其實係佢家姐死纏爛打
仲趁阿旺醉咗強上咗阿旺

黑幾正喎

無啦無啦 散啦

夜晚上床真係樣都睇唔到

多謝巴打

泰臣會唔會有危險架

Sunlight ig:

rebecca_zhu

大家隨便

硬C好撚慘

2個變返軍裝ge

泰臣個樣咁陰濕
居然完全無份？

爭分奪秒？

即刻follow咗

我認得佢

無毛bun again

古惑仔講雷氣既

個越南妹

十幾年前？我屌你老母咩呀嬸

目擊證人都有

我認duck佢！

記錯家姐細妹 自膠

咁都遇到個妹 勁

我屌

d劇情好撚離譜下

佢地唔係黑警咩

正義架

有冇咁橋呀

我都係

全劇最單純

真兄弟

唉對唔住 我唔應該對cctvb既劇有咁高期望

台慶劇

又揭底牌俾人睇

阿旺又咁快拎晒證據出黎

有冇 sunlight cap圖呀？

越南都有正義差佬

頂，見到呢句就笑唔停

咁做人到而家有冇違背良心

呢下估唔到

好bug

依家講到阿旺好刻意搵證據好盲目咁想入德武

完全唔討好

開始tbb 化

感謝巴打

屌 爆佢係僱傭兵有撚用咩

點解咁快揭底牌

德斌不單止武力智力999
仲係小說作家

成日要留最尾反殺boss

skip啦仆街

講埋越南有黑警，Tbb 以後咪使旨意去越南

有無咁憨鳩
開頭咁叻識佈局
到尾聲成個小學雞話俾Miss知

Diu 套戲越做越爛

大佬呀你係咪當d觀眾on9?

爆佢係僱傭兵有撚用咩

俾人耍到同情牌啦屌

好傻，應該草埋草埋一次過爆 唐立言

咁其實德bun 又真係無心殺人既

啊旺做咩咁冇計謀啊

又比人打蛇隨棍上

屌

笑咗

最難受最殘忍
同阿旺嗰十年比 連微塵都唔係

難得一個bug 但係幫德bun加好感

屌 成個鄺仔咁

咪係

阿旺真係阿旺

阿旺平時唔係都係收收埋埋嫁咩
呢啲時候就爆哂出黎

好失望呀
唐立言去左邊

仲要加哂分
女人

呢個唐立言好廢jer

成個on9咁

又係到拖劇情，又睇條撚樣吹水 十足十依家d高官 你老母

爆佢呢樣有乜用

好撚柒煩 依段

召喚唐立言呀屌 唔係黑化係膠化

屌你係咪舞台劇緊

屌你呀旺

又幫人加分

阿旺唔黑化搞唔掂

🤓

好撚柒丫阿旺，真係同張自力1樣

做咩係咁幫佢加分

依家不如每集睇下集預告夠啦

咁都比德bun兜到

呀旺上身

唐立言去咗邊

因為根本唔係爆佢衰嘢

黑化黑化

邊撚個先入為主啊$12000

黑化

On9 12000
要黑化了

爆啦

阿旺個表情

屌你老母12000收皮啦

個樣好撚奸

唐立言條廢柴究竟係想反焯12000定想報復架

又話要證據
屌
正臭西

呢套戲嘅郭晉安好似阿旺

唔好理12000個8婆啦
屌sunlight咪仲好

阿旺完場個樣

唐立言復活

黑化黑化黑化黑化

阿旺推佢落樓啦

黃德: 已贏

今次仲可以點鬥

最後果個樣

屌臨黑化又完

阿旺好廢

阿旺柒到喊

德武暗爽

黑化吧！昇

德bun個樣 無得輸
12000 黑化啦

係咪咁廢啊 一開始明明好霸氣

12000死左都唔抵可憐

德斌成材 好正

全盛時期嘅唐立言要返嚟啦

十足十依加d港女

女人成鳩日話：我識佢咁耐，我實信佢架
係呀屌人地想食埋你呀嘛
轉個頭就同厹係埋一齊
屌你老母！

搵戲黎做

阿旺就係因為太著緊12000$先冇咁易黑化

阿旺好番就係咁

on9 編劇 十足十共狗

on 9女人
無得㨂就可以殺人

阿旺柒咗兩次 肯變唐立言未

嚟啦嚟啦

奸狗bun

希望阿旺正式黑化之後d智商可以勁d

哇屌

報仇

殺殺殺

呢段真係好撚on9
成套劇敗筆
咁樣鋪佢黑化

黑化啦黑化啦

呢集阿旺完全下風

終於番黎

屌！最後幾集先黑化

黑得果4集

跌硬詩落街啦

屌 做鳩Tracy就啱啦

黑化!!!!!!!!

黎啦黎啦

我要用我既方法報仇

wow

我都想講

夾我阿妹 ？
夾番你個仔

黎喇黎喇

又捉人啦，阿旺咁會贏咩

次次集尾黑化就完 如為黑化 到下集又正常番

下集好似終於入戲肉

黎啦

頭先果段敗筆 直接老屈個結果都一樣

抵撚死呀 最中意搞人地屋企人呀拿

變超西喇阿旺

全盛時期嘅唐立言

正呀屌

香港做女人已經贏左半

得泰臣信得過

阿旺應該想屌埋tracy先收手，咁佢就屌足3個女主角

中你老母

每個人都信唔過

終極黑化

晨麗呢

之前咪又係唔信佢

等頭兩集同最尾1個星期先有劇情

預告講到好癲 聽日出街又變膠戲

要爆啦

智力武力強化10倍

得呢兩個

德賓真係咁冷血既話
硬屎都威脅唔到佢啦

Byebye 老婆仔

晨麗cap圖摩牙

好人>黑化>好人>最尾黑化

阿旺咪撚累到morning chu呀

以後睇預告就得

好睇

主題曲好似有幕sunlight比佢迷暈

唐立言 唐立言 唐立言

立言同晨麗一齊咪好囉
仲理12000做咩

咁佢出發點全部都係12000
當12000都棄佢
咁就.....

我覺得佢呢個look真係心寒d
而家硬係覺得佢唔同呢套劇嗰陣個樣

頭先果段直接話泰臣係越南搵到料證明德bun係傭兵咪算 個越南妹好bug

我要用自己ge方法報仇

好撚粗壯 但都要屌穿佢個西

Sunlight好正 個樣成日閪迷迷咁望住呀旺

預告
希望聽晚唔好令我失望

子聰快撚啲去死 好煩膠依個角色

僱傭兵個鋪排好爛
黑化旺唔好令我失望呀

摩牙

期待聽晚嗰集

爆大鑊都醒少少
搵到同佢冇左十年有關既證據先攤牌啦
話佢僱傭兵滿手鮮血有撚用咩
好弱智

就算証明佢係殺過人咁又可以點丫，頭先個段好撚拖

有冇人覺得馴化傲嬌Emma好好睇

錯的不是我
是世界

進化！唐立言！！！

套野on9
我都係一路覆post一路睇

Sunlight個胸

不過套野柒還柒
今集唔夠一集推左差唔多半個post

聽晚應該未黑得哂我估
預告有講signal自己揸車飛落海
應該會講埋signal做咗d咩先真正黑化
然後向所有人報復

前面咁多集我都覺得冇乜野 幾好睇
今集最尾呢part真係頂唔住

撐爆

Sunlight之前情逆三世緣個look都好撚正 唔知大家有無印象

有咩理由有SUNLIGHT唔要

有邊套係唔正
有冇人cap左今集既圖

根本就正

導彈級

之前搞啲麵檔白化佢都唔知做乜鳩
最尾都係要黑化

明明 阿旺 做公司醫生果陣好聰明, 好有計劃

子聰幾時先俾人掉落街？

好想睇阿旺黑化之後，12000再知道真相之後會內疚到一個咩嘅地步 所有嘢都係呢個阮喬搞出黎

有冇人覺得朱晨麗似陳冰

今集頭段仲要講到佢好撚醒咁引仆街細佬落搭
之前報錯仇咁撚柒，而家仲未醒

係咪今個星期大結局 但無寫結局篇嘅
定我眼盲

係呀禮拜六大結局

好正

星期六 8:30 至 10:30 大結局

ko德bun之後要白化番，
佢呢款痴心長情劍都係同番12000架啦

不過其實第1集真係鋪好晒d位
搶贖金，有架車撞低搞到走唔甩，
零舍播失蹤後三年果段，
全部都唔係無啦啦臨尾爆出黎，
係有跡可尋

仲驚死人唔知成日replay

驚師奶唔記得

話時話 點解啲大陸網咁勁有哂劇情
唔好意思 成日問啲膠野

呢類懸疑劇最怕睇完個真相，
會有點估呀完全無線索既感覺

BTW康家唔係大boss,
隨時全部都係煙幕
不過咁遵守左big boss要係戲份足既角色既潛規則，心姐細仔太少出場，
中boss還可以,final boss

Signal 話如果知道大boss會「下！！」咁喎
不過都係黃德斌架啦

佢講呢個果時好似未做到德賓黑化？

有預感12000蚊係final boss

反而覺得德斌係中boss
個大boss另有其人

覺
想signal同佢一pair多d

德斌角色係僱用兵 奉命行事 Boss一定另有其人

係咪子聰

唔通真係謝雪心

十年前好似已經唔係
果時佢同洪爺講你知我做過傭兵#cn

Btw會有文真單野導致阿旺番越南搵真相全面進化做唐立言，係因為12000無左bb,
而無左個b係因為德bun

結論：全部都係德斌既錯

Signal 仲講過boss唔係男就係女

睇咗少少劇透
靠依家啲線索根本無可能知個真相 因為仲有料未爆

得返幾集咋wor
跟住又急急腳收尾
中段就播埋成堆垃圾

12000快撚d去死

Sunlight好撚正

同意啊旺為左12000太唔理性攤晒台牌比人睇
但之後發覺輸晒再加知道Signal Wong有份令佢冇左十年--> 黑化

我都覺得係咁 其實有鋪排過
想比12000知道德斌係衰人
點知行唔通
想搵兄弟幫手 但原來當年有份間接害佢
冇人信得過嘅情況下當然會黑化

歌都唔唱，好緊湊咁

開波

假撚到

又扮野
食屎啦做男人做到咁

德武 可唔可以用第二個表情做戲啊
永遠咁撚從容 我隻狗都唔信啦

嘩DLLM洗手

假人

好一招以退為進

斬咗佢會唔會更有作用

我諗結局會 阿旺原來德bun

穿越返去古代做女人玩宮心計啦

德斌快d死 搶人老婆，害人坐十年 仲害埋人個仔

醒左啵硬c

硬c d戲

牆有個人樣，嚇死

德bun又偷聽

硬詩快d死

德武又偷睇

仆街又偷聽

又偷聽

又偷聽偷睇

德bun邊有咁易偷睇唔到

我屌 仲偷睇

已經知道

硬c做戲比人偷聽
醒目

何雁

有邊集唔偷聽

改名做偷聽人啦

好撚勁
傭兵能力點爆

屌那媽越南嚟香港咁撚易㗎咩

唔係偷睇就係偷聽

屌夠未呀 再咁偷睇法玩爛套戲

究竟一集要偷聽幾多次

West都偷聽

套野叫致命竊聽算啦

但正常既
未大結局
德斌d技能 係勁架啦

直接改名叫竊聽風雲啊笨

竊聽風雲

個阿虎係咪得呢套衫

1打2

咁好打洗乜著草

咁撚好揪

唔夠打

訊號王為左贖罪真係命都可以唔要

咁都唔撞佢埋安全島

又攝住

DLLMCH假撚到

癡撚線 signal玩命

點解咁都渣到車

腳長缺點

元朗渣到去碼頭？

好搏命

啲cg廢撚到
搵ive仔做都好過你

Single個角色好撚煩 可唔可以死左佢

點解cctvb d visual effect真係咁撚西

下一節尾阿旺應該黑化

係

利申米六

tbb 仲有冇奸角勁得過黃德bun 武力智力依家無上限

係
所以其實都合理既
D cg假左d
以前烈火雄心都唔係咁啦
Cg真係敗北

屌 越駛越錯

max 老豆先係 boss
劇透

根本畀幾多錢搞特效都一撚樣

唐立言算唔算

有進步就唔係cctvb

EU 既袁偉豪

做過飛虎, 又聰明........第一次穿越已經知道要點玩

最後要千雪玩自爆, 先KO佢

無啦 唐立言都要比佢偷聽偷睇到 點打

廣告 max已救

max 咁撚有錢
下下親力親為
好心佢學下佢細佬啦屌

創世紀又係咁
羅家良懸紅都億億聲
但乜鳩都自己做

輸晒啦 佢地做咩德bun都尾隨住 所有證據都mo la
mo晒證據阿旺唯有黑化

以為咀佢

水壓唔係應該開唔到門

d cg真撚到

張保仔潛水cg重現

右邊窗開咗

好假

點解係打肚
d cg真係好廢

啲cg

屌，點解呢下我會笑左

仁哥

你老尾，拍我認真d得唔得
心肺唔係㩒心口㩒個肚做乜9

又攤牌

笑出聲 識輕功

唉

付出代價果幕唐立言做得咁怪

頂 斷腳走咁快

又自爆

又揭底牌 阿旺戇鳩咩

高哲行咁衝動做乜鳩

夠啦呀旺冷靜啲好冇

好低質啊阿旺

好小學雞

真係阿旺

講哂出黎做咩

乜證據都冇叫人信

屌好悶呀 戇鳩劇情

on9 黑化會智力歸0架咩

戇鳩旺

12000呢啲女人真係養唔熟

呢句對白要講幾多次

又打草驚蛇

睇多d唐立言啦 想做奸人

阿旺而家咩事
之前做公司醫生都好冷靜嫁

真係好撚蠢呢個阿旺

低質成魔

TBB弱化唐立言

智力高少少好冇
好膠呀

等佢知道max d野先完全黑化

廢

佢已經走火入魔

阮喬係咪好似成雙咁留係人身邊做戲

12000應該開始懷疑

屌呀阿旺始終都係阿旺

一成魔就變蠢

冇證冇據都衝出來柒

最後一次幫阿旺

emma

Emma

啲cg柒到...
不過應該係無筆直

阿喬 你今次一定要信我

林浩仁 你好野

好心12000自動自覺收皮啦

硬C d戲

去曬航拍 好似係

emma 突然間咁通情達理

有冇筆直都一撚樣架喇
之前套吸血鬼

eat up!

少少黑化>變好人>搵到d證據,俾人走甩>攤牌>冇人信>又搵證據>又攤牌>無限loop
屌d劇情真係on9

Max老豆幾時醒返？

上集

旺旺

硬c真係完全唔識做戲

愛情可以改變一個人

上集無睇，咁細佬點

仲唔輪到阿旺偷聽

成日叫個女人信佢把鬼咩
早啲搵野做瓜阿跛佬好過啦

要報仇就殺左阿喬一拍兩散

黑化了

冇咗個位

一陣阿旺係咪又會偷聽

硬c好煩

何硬c好撚煩

好嘈

signal個妝化得好堅

我要Emma

唔知點解覺得tracy好黑人憎

唔講無人聽 講就有偷聽

回咗幾多次帶

算謀 唐立言
沈寂 高哲行
衝動 韋逸昇

夠啦 Vincent

唔救好正常喎咁

硬c把聲真係好煩

其實係咪真受傷

內疚

同佢之前覺得內疚嘅原因有咩分別?

又格肋底

仲以為MAX開車撞佢

佢之前好似拍呢套戲後受傷入咗廠

冇可能救得到 signal自己諗錯隔離
不過比阿旺聽到都係會發癲以佢而家嘅狀態

加埋佢個樣仲要懶正直忠良仲煩

我都以為係 唔小心撞到佢搞到佢俾人捉

驚都正常啦
仲以為有野爆

你筆直唯有真係打傷佢

隻眼都有紅筋咁

之前話佢拍戲真係撞到頭入左廠，仲短暫失憶，唔知係咪呢套

仲以為有驚天嘅料爆 點知其實同之前嘅差唔多 對佢好失望

唔怪自己大佬反而怪max

係呢套呀 額頭腫咗啊嘛 但係我以為係電單車嗰場戲

屌，血濃於水呀，識唔識架

我以為 王浩信 帶路果陣, 故意帶條遠路, 令到救唔切 阿旺

Vincent同max有無做過愛

笑死

去越南前應該有

擺明真係傷喎

眼都紅左達

對比波士高

波斯菊個黃臉妝

出現了

中

Signal玩到咁癲

max
正常人係怕死

黑化bgm

又磨手啦
魔化阿旺

其實黑化就係去水渠到畫畫畫
同係咁replay

成套戲除咗偷聽偷睇偷望 仲有不斷地內疚

推曬佢地落樓

signal真係最輕微嗰個囉

Max正常啫 算係害咗佢咩

怪max做乜鳩

鈴聲

電話響

Max都算？

個鈴聲搞到無晒feel

突然冇有鈴聲好唔岩feel

佢明明係用三叔

伽利略畫到成牆都係公式

max咁都叫害你

武振男

關max咩事

出左街岩岩返，但係咁playback都知劇情講乜

好耐無睇 kk點

韋逸昇未成氣候
唔夠唐立言、高哲行咁高章

得番泰臣信得過

咁嘅關頭走都好正常

夾雜搞笑feel

以佢角度睇 Max係見死不救

雁詩好正 好想同佢瘋狂做愛

4ktv?

去左坐監
佢自首

佢隻手有樣

仲有sunlight

腳太短

頭先有幕淨係影大頭

連emma都偷聽

垃圾電視

古惑仔

又偷睇

三國戀

講義氣

咁都賴阿max，痴撚左線

粗重嘢交比我

劣質黑化 max咁都叫害

件衫淫到

個個都偷聽偷睇

個樣把聲黑人憎
又肥又矮又腳粗

Emma正好多

硬c等畀捉

套野同eu一樣根本唔應該拍成電視劇 拖戲到痴線，懸疑感/謎底又廢，安仔黑化得太差唔自然

屌Emma

弱化阿旺

點解會怪埋max 劇本浪費左郭晉安

硬c望住signal 含哂春咁想點

Signal 話最終揀佢

班女講到自己有得揀，明明要邊個係max既選擇

其實廿幾集已經不停有講佢成日喺下水道發癲又剩，即係佢既潛我已經有啲野，醞釀左咁耐，都叫做唔自然?係需要一個激發點啫

emma我呵番

覺得signal好似被拍拖又被分手

宜家大家就係度讓來讓去啲港女真係好虛偽

覺得自己同阿max冇可能
咁又咁主動
之後轉個頭又同emma打氣
硬C

滴水不弱

成魔 應該利用max幫佢

韋逸昇直頭垃圾，高哲行都麻麻，全盛時期唐立言

同嗰啲扮契妹有咩分別

硬c

阿旺長期處於劣勢

黃德斌跛得咁自然

德彬係依套戲有冇笑過？

子聰點？釘左？

有無機會拍返套電影 3條友同台

whatsapp?

硬係覺得佢扮撚晒野咁

雖然max唔係真係害阿旺，但係真係黑化最後一條稻草
連最好兄弟都有負於自己

點解私家偵探會咁有錢

3條友有兩個都係跛腳

屌 又會有佢電話
仲要whatsapp人

岩岩放監識whatsapp 仲要知德賓number

如果係因為佢唔想阿Max再傷害自己而黑化會合理啲

女人真係

唐立言扮眼鏡蛇whatsapp比仁

阿旺黎 扮眼鏡蛇wtsapp

韋逸昇咁廢

報仇前用wtsapp警告人咁撚醒
果個仲要係好揪得既

泰臣俾料佢?

之前收max細佬唔少喇

見到廣告巾3黎耀祥係咩遊擊隊隊長，即係今日果啲出席撐反港獨果啲愛國廢老

未黑化前智力 0
黑化後智力 9999999

引蛇出洞

佢地三個好似樣，啲戲都係咁好，有機會就正

班友根本搵黎講 有與別不同諗法 自我陶醉

點解呀旺係相反

我覺得12000已經開始信信地阿旺
之後自己去查

唔出奇

要完全黑化先變醒目仔

我都覺 佢個眼神已經暗示左

再發現電話有偷聽

終於有巴打應我
唔知佢地係無睇咁detail定點，明明keep住有癲
點可能話忽然黑化唔自然

分分鐘12000做緊戲 之前為左幫阿旺都係做戲

ok，當我講錯，佢黑化有理，但係套野啲佈局謎團實在太差

再反偷聽返阿仁

阿仁再反反偷聽

Sunlight無出過

唐立言高哲行先不屑同韋逸昇同台

sunlight終於出場

sunlight係一個好賢內助

依d先係黑化

即刻出

原來利用Max捉硬c

sunlight

好好戲

真係變左9999智力

𣊬間變醒

Sunlight個look好正

哇屌不在場證據

笑左

扮到係佢面前

醒到

高招

開始變唐立言啦

兇手究竟是誰

btw emma定sunlight

韋逸昇個傻仔邊有佢2個咁醒目

等左廿幾集

智商up

又話信證據 西女人

好撚煩呀12k

12000好煩

Both

女人係on9

依家好醒

岩

12000摺埋啦

了解你 但唔信你

sunlight of coz

硬C同12000

12000 on99

True

on9方法

咁仆街個方法

Max又肯

Tracy幾時死

萬2蚊 係雞黎

硬C好撚煩

硬c好似喺度偷睇緊台詞咁

強姦佢

硬C D戲

早就應該啦 同佢講咁多廢話

屌你sorry

Max大個仔

隻手指咁鳩既

其實佢有無見過眼鏡蛇

隻手指假撚到

我是眼鏡蛇

果條雞腳黎？

其實係真切定假切

到德斌智力急降?

電話是無辜的

假

咁夜？？？？？ 出面好光喎

成套戲d女人都係煩

咁叫夜

好靚

出面天光wo ,咩9咁夜黎搵我

主場已轉

出戲啲女人好煩
好撚多管閒事

草哥: 眼鏡蛇一出監比人殺左喎

sunlight又係

Sunlight對腳好正

嗰頭讚完嗰頭俾d咁on9嘅招數我

女人真係...

Sunlight好醒

屌全世界都知佢諗乜 智力跌返去0

女人真係特別煩

情計

阿旺出招

咁突然嘅 你愛唔愛我

sunlight真係好正

你愛我 就要幫我

有bug

你愛唔愛我

開始利用身邊人

安仔: 係其他人醒

成套劇邊個女人係唔西

凌晨
掛

岩岩咁捉人地手仔

你就要幫我

用自己方法阻止

用個閪啜實阿旺

嬲人吸毒食煙咁
你愛唔愛我

好撚滑呀

呀旺痴左

霓虹燈黎

好想俾啊旺咁問

啲女人又煩又蠢
講幾句就講幫

幫我出個火先

幾有智慧嘅女人係愛情面前都係……

好想奶sunlight大脾

真係幫

點幫阿

大陸朱好正

close up個兩下

朱晨

狂奶

邪惡bgm

咁樣先似番套戲
仇恨 出賣 利用 背叛

果然女人係感性動物
講唔過就比人因為愛唔愛而聽話

何雁歌呢

你欠我㗎你

好奸

下集

硬c死左

腳瓜

你欠我架

加油呀阿旺

有返d 腦 識利用下人

究極黑化

我都要奶

終於發現偷聽

笑撚左

唔撚再信預告

最後max加皇后，一齊反柒佢。

唐立言返黎喇

女人真係on9

下次睇預告算

咁搞法阿旺應該唔可以同朱朱一齊

朱朱正撚到

你欠我架 啪啪啪

正式宣布
唐立言終於返黎

前幾頁比巴打話弱智

又係預告好睇

食飯果陣都食晚飯啦，返偵探社唔洗行到朝早掛

12000終於發現
撞牆啦自己

正呀

黑化鬥奸

12000發現新大陸

食完家姐依家到個妹

開始又好睇返
唔好再令我失望

奶對波

完全黑化嘅韋逸昇，實力拍得住唐立言同高哲行

下集唔好再柒喇 阿旺

家姐強上
細妹

其實佢嬲max都幾間硬黎

係你嫁禍我架！

大仆街

巴打好快手

真係好難怪呀旺究極黑化
身邊個個都有份害自己 冇人信得過
連條女都俾害自己既人搶埋
真人晨早痴撚左線

著左肉絲咋

正阿

到底max細佬果條線又點

無咗件事

唔係既
一直以為無害自己既兄弟
以為佢無條件咁幫佢
點知原來係因為後悔同對佢唔住先咁幫佢
嬲係正常既

Tvb劇定律
呀旺一定輸

鼎爺 處女雞

有冇諗過

朱麗晨 扮幫佢, 其實係想搵出 硬屎 收埋係邊

減晒啲沙石都算係一套好劇嚟嘅

圖還是交給專業的來

聽住先 聽日見真章

聽晚返夜

1001

有無巴打開定post 7

點解個個都要走！

呀呀呀呀呀呀呀

精彩集數我先至去左睇concer

推埋1001把啦

最後幾集入直路啦

又爆一個post

Ppp

邊位巴打開post 7

Emma就死

炸死佢

阿旺拍劇嗰陣究竟打左幾多次飛機，咁都忍到唔扯

張承希 洛賓 淫叔叔 邊個好打d